鐘意咗個花心男

唉 沈曬船 有同事好心同我講佢同幾個女同事都好曖昧 好撚sad 個腦一直叫自己當佢朋友 但一見到佢就好開心 放假又好掛住 但屌佢老母係咁一直flirt我想點撚樣呀 求放下方法

find another one

抵死

沈

Why

How to find

你同事係鴨姐係你都係鴨啦
沉船

Feel到樓主好快比人中出即飛

留個美好回憶

唔係掛

絕交！

沈乜撚野呀

佢做鴨?

理撚得你 話知你俾人中出即飛 條路自己揀

總之到最後咪撚話男人無本心 男人都係大仆街之類嘅嘢

其實會唔會係因為冇女朋友先周圍flirt人揾個岩既 唉我都唔想繼續俾佢食住咁 但個心同個腦唔配合

俾佢中出即飛咪放下到囉

你好撚蠢

而家係佢收左我做兵 明明一啲都唔靚仔 點解咁多女

唉A0 第一次鐘意人

做咩呀

你冇仔會唔會個個都flirt
你自己都會揀過先溝啦
個撚個都flirt呢啲一定係漁翁嚟

盡快抽身離場啦

做邊行?

你講得啱

酒店業

唔係掛
係咪喺離島區?

唔係 做乜咁問

G

我識有個fd又係咁樣
又係做酒店
我個fd係你指既花心男
教你啦絲打
呢啲男人係追求flirt同挑戰嗰種感覺
你一上釣
就無曬價值
如果你有心機同佢玩下既話
奉勸你一句
永遠唔好畀佢覺得食硬你

多謝巴打提醒 佢應該唔知我鐘意佢 但我幾想知呢種人係諗乜 唔會話真係想揾個女仔定落黎咩

佢有能力flirt到咁多條女暈哂大浪(包括樓主)
咁自然會覺得自己有能力揀最好既一個
一係你好撚正
一係你好有性格
或者both
如果唔係都好難一齊到
就算一齊到都好
呢啲男人都唔會咁易改到本性

唉屌 點解我第一次鐘意人會鐘意咗渣男

勸你早抽身 一陣畀佢flirt多兩句好易落搭

因為真係～

真係唔知點抽 日日返工都見到 佢一見到我就flirt我

jm9。。。

你jm9～

go! 驚咩 將來ge事 將來先後悔

抵啦仆街磁石
明知係個tum仲要踩落去
唔食你食邊個?

整定生炒骨返工俾佢食 🚬🚬

咩意思

真心？
你google 下生炒骨潮文啦

同樓主你一樣
成日講野有意無意咁flirt下你
但又無打算認真同你發展
就黎愈踩愈深

唉 唔知佢諗咩 唔想俾佢收兵